其實有啲投票嘅問題一直想問

選票設計點解用蓋印方式，唔用刮刮卡方式，出錯機會大減

投票廂點解唔整透明，增加可監察嘅程度，提升公平性

咁不如打電話問投幾號對身份證算

不如問點解要人手劃名成日出錯

其實一早要do身分證上面粒晶片，智能身分證就識成日換，做事手法一啲都冇智能過